歐美日系game大比併

2016 女神異聞錄5 vs 2004 far cry

2016 FF15 vs 2007 crysis

2016 The Last Guardian 食人巨鷹 TRICO vs 2007 crysis

2017 仁王 vs 2007 crysis

2017 Nier: Automata vs 2007 crysis

開頭/過場動畫比較

2016 人中之龍6 vs 2007 crysis(可能係game engine片段)

2013 Drakengard 3 嗜血龍騎士3 (CG片段) vs 2015 the order 1886 ps4

2016 Tales of Berseria 緋夜傳奇(外判動畫) 2013 羅馬之子 xbox one(估係game engine片段)

大家覺得歐美game好D定日系game好D？